有咩工輕鬆得過每得練槍 月入至少七皮送平租樓 週末有得食海底撈

我真係諗唔到

開心仔

重要唔使學歷

仲可以強姦殺人無惡不作

最重要係做乜鳩野都無後果要付，包括任何犯法野，因為佢地就等於法律，鐘意打人就打人，強姦就強姦，真係此生無憾

又可以持棍上機

老婆仲可以玩3P

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

鐘意打黑社會就打黑社會
需要既時候就當佢地係狗咁叫佢地幫手